葉國謙：家屬現階段不可能探望12人

12名港人涉嫌偷渡案，深圳鹽田區人民檢察院批准逮捕12人，其中兩人涉嫌組織他人偷越邊境罪，其餘10人涉嫌偷越邊境罪。其中最少一人申請取保候審被拒。

行政會議成員、港區人大代表葉國謙表示，以他了解，家屬現階段不可能探望12人，要在12人被判刑、或被無罪釋放後，雙方才可見面，又提到審訊期間可能有機會見到他們。他指，現時只有12人聘用的律師才可以與他們接觸。

另外，有關台灣殺人案死者潘曉穎的母親批評民建聯未有再跟進事件，葉國謙表示，民建聯一直有與對方接觸，若潘太有需要，他本人亦願意提供協助。他指，現時特區政府不能在沒有法律基礎下將涉案的陳同佳引渡到台灣。

陽光司法

黑警見字死全家

痴撚線 點解可以唔俾家屬見

聘乜撚用呀

支那特色的陽光司法